用左半日imac已經返唔到轉頭

琴日攞到機，用左半日已經返唔到轉頭

最估唔到係連屋企個wifi router都可以取代埋

其他仲要慢慢摸索

希望imac巴絲提供好用功能

溫下D COMMAND先啦

27吋imac?

咩size咁化學

我果部用咗四年都未壞過

呢個我無用過，有無用後感

Imac變router?

點可以做到？？

用左咁多年mac都唔知，等我仲買左部airport

呢個都係而家先知可以咁做

我都係

你有埋iphone、airpods的話，仲更加番唔到轉頭

2007 27' i5 iMac 用到宜家 又打csgo 又剪片 photoshop 完全冇問題 宜家諗住換新ssd 再戰十年

留比個仔用啦不如

iPhone 來電，用facetime MAC 聽電話
(現實是有bug 從來唔work)

Work就work,不過delay成十幾秒先彈出黎

我成日,用ipad, macbook 聽電話

仲有handoff, copy & paste 都成日用,
iphone 收到av網, 係mac上或者ipad 上,
方便打j,

2012 imac 27 仲係HDD但都爽到飛天
遲下換埋SSD又可以用多數4年

iphone mbp imac ipad 無縫連接

係咪電腦setting 問題, 次次都mac, ipad一齊響

iMac pro香港幾時有

呢個巴打真有錢

Btw,有心買會唔知幾時出？

用左6年冇點壞 但好慢 點搞

得罪講句轉左用mac之後就覺得PC唔撚係人用

利申：MacBook pro用家

淨係個mon都有排j

難明啲姐，唔會去到 唔撚係人用嘅

用第一部imac係2007年，24吋
當年發現可當埋router用，日日長開
都成3年先燒hdd

不過建議唔好咁用啦
長著始終無咁襟玩

不過而家個系統都已經無以前咁穩定
而家用緊2014年27吋iamc
用耐左亦會明顯慢過以前
無以前咁爽

如果係fusion drive 快d更新high sierra啦
有好野 唔會老點你

On9
Windows不嬲一早有原生wifi sharing
利申 用唉瘋

用緊2012late 21寸

發現左可以做router後 咁多年黎剩係sleep mode冇熄過機

10月intel出新一代cpu
有原生tb3，i5變6核
等唔等Apple 更新先買好？

512ssd

想水人？

同步喎

點解個個都有新mac os 更新 我個部mbp 2015 無收到

IMAC出名散熱差易壞

sierra?
ver10.12.6?

由mac轉返windows

你廢姐

利申用緊macbook

蘋果官方推出梗係無問題啦
除非蘋果想水人姐 想賺多d你d維修費
所有fusion drive用户強烈推薦high sierra喔
新系統好快好好用！

要去app store 自己down

屌
好方便咁喎

有咩問題？
聽人講有伏
但up完無事

uwire 話乜會成個system 攬炒

問題係你要開住部機

用左半日imac 已經返唔到轉頭就係咁解

reason?

乜柒精靈都唔知，仲可以問邊個

12月
自己切啦呢個價錢
真係唔值

用緊2010 iMac 27”，仲未死得去 係個mon 有d死點

成5000美金，佢肯買我乜柒都得

用左8年仲用緊

我嗰部好慢 點搞 但冇壞

傳下年出Mac Pro第三代
主機好迷你
機能又會勁過上代好多

依d功能 windows有左十幾年

不過依類野點當router咁用?

利申 : DIYer win撚

2010 27" iMac 有得放雙harddisk係部機入面行fusion drive

唔係變左iMac pro咩？

WiFi sharing 就話係router
你地識唔識咩叫router架

係樓主唔識姐

做文書野,presentation都係windows方便d
啱啱由macbook pro轉用new surface pro

Imac 5k揮手

今年12月出iMac pro
下年又會有另一部modular既Mac pro

7秒開機

加個外置SAMSUNG T3 SSD用黎bt 無敵了
上下載每秒500mb

我細個唔識 搞到桌面好多相 好撚lag 之後換另一個使用者嚟用電腦 即刻快咗
而家要間中入番原本個ac刪野

安裝同移除 程式好唔慣